得罪講句，香港人會唔會太低估入元朗既危險

唔係唔支持大家入元朗光復
我係好支持
但係唔該大家做定心理準備會有人打鳩你
而你都要有心理準備去還擊
如果好似之前比人連打１３拳條友都唔還手既
我勸你唔好去 因為你死撚梗
記住 比人打一定要還拖
民意一早企係我地哩邊 你打鳩Ｄ黑社會係人人歡迎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

睇死香港人又會跪係度比人打

不入村 不開波 對家郁手會還拖
係咁簡單

唔主動出擊
但被打一定大力還拖

何君堯冇比錢已經比人打爆老母個墳
香港人比人打到入港鐵都唔撚敢入村
仲同人考慮埋咩傳統
我屌你老母咩
成世比人踩住打啦咁撚多潔癖

笑死
連村都唔撚敢入

起底，已block

你起到Ｄ咩呀柒頭

俾人打。吾好叫還拖。記得係自衛

知唔知咩叫先撩者賤

似係你唔知
你係咪又唔撚記得左７２１點比人撩先

求其啦
香港人都唔敢還拖架啦

佢地仲敢出黎？

所以你想叫人今次主動出擊去揾鄉下佬黑社會尋仇？然後就當係一人次打個和咁呀？下？打機呀而家？

查字典啦屌你！人地鄉黑係仆街冚家剷呀！但唔等於大家可以撩返轉頭喎！好學唔學！走去學黑社會撩交打？

我宜家咁講唔係要同班黑社會底頭鳩縮，大家反而要大膽走出黎屌佢老母臭閪，同時係要做好所有自衞準備

得啦 圍村Ｄ牛屎佬唔關事啦屌你老母
放過佢地啦

唔好理啲傻鳩 係度激像法 唔知咩居心

咁易露底

唔撚入村搞人 村民點會搞人
其他2打6既 明啦

去元朗嘅巴打當然有生命危險，但係另外一個巨大嘅危險係整個運動失焦！黑幫同防暴警察有巨大嘅分別，後者再唔克制都係用橡膠子彈打頭，黑幫派一個比定安家費嘅南亞死士，開架泥頭車展入示威人群裡邊，死傷可以極慘重。然後大家義憤填膺，拼命去反黑，五大訴求一個冇剩！

未必要係元朗人出個死士。淋病喪心病狂，請個死士嫁禍比元朗都仲得！

7.21 警黑勾結當然讓人憤恨，但勿忘初心，香港人要爭取嘅係民主自由，不要在這個民意大幅向反送中傾斜，大量公務員聯儲，香港總商會發聲的這一刻，干冒大險去元朗反黑。